點睇中國又想話自己防疫做得好跟住再做贏家

然後再送番物資口罩去被佢搞到大大獲果d國家 例如日本意大利

今日新聞報有中國人係街派口罩俾日本人

前面講派口罩既影唔切 sor